法治是人類政治文明的重要成果 法治是國家蓬勃發展的強勁動力

共產黨萬碎

對唔住打錯字

pull,
推實際野把啦

agger ching